\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{latexsym}
\usepackage[cp1250]{inputenc}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{fancyhdr}
\setlength{\oddsidemargin}{-0.5in} % odd page left margin
\setlength{\evensidemargin}{-0.5in} % even page left margin
\setlength{\textwidth}{7in}


\begin{document}
\title{Tibia Auto 0.3.0 BETA - podręcznik użytkownika}
\maketitle
\section{Funkcje programu}

\subsection{Rune maker}
Automatyczne tworzenie runek.
 
\subsection{Char info}
Podstawowe informacjie o zalogowanej postaci.

\subsection{Monsters}
Pokazuje potworki na Twoim poziomie, jak również powyżej i poniżej.

\subsection{Auto go/log}
Automatyczne wylogowanie/przejście do innego miejsca jeżeli ktos podejdzie do Ciebie.

\subsection{Auto fish}
Automatyczne łowienie ryb.

\subsection{Enable light}
Włączanie pełnego światła.

\subsection{Auto group items}
Automatyczne grupowanie przedmiotów w ramach otwartych plecaków.

\subsection{Auto UH}
Automatyczne leczenie przy pomocy run UH.

\subsection{Show map}
Pokazanie zarejestrowanej mapy, używanej w opcjach automatycznego przejścia ("auto go/log")
oraz szukania potworów do zabicia ("auto attack").

\subsection{Auto attack}
Automatyczne chodzenie po zarejestrowanej mapie w celu zaatakowania wskazanych potworów. Opcja 
bardzo przydatna do automatycznego trenowania oraz expowania.

\subsection{Auto loot items}
Automatyczne zabieranie różnych rzeczy z zabitych potworów.

UWAGA: Funkcja niedostępna w bieżącej wersji programu.

\subsection{Spell caster}
Automatyczne rzucanie czarów.

\section{Licencja wersji beta}
\begin{enumerate}
	\item Kupujący otrzymuje licencję na korzystanie z programu dla jednej, wskazanej podczas zakupu postaci.
	\item W ramach jednej postaci kupujący ma prawo korzystać z programu bez ograniczeń.
	\item Wszelkie próby ingerencji w program są zabronione i automatycznie powodują utratę licencji.
	\item W związku z tym, że sprzedaży podlega wersja BETA, sprzedający nie ponosi żadnej odpowiedzialności za jakość sprzedawanego programu. W szczególnośći:
	\begin{enumerate}
		\item Sprzedający nie gwarantuje, że wszystkie wymienione funkcje programu działają bezbłędnie w każdych warunkach.
		\item Sprzedający nie gwarantuje, że program będzie działał poprawnie na dowolnym systemie operacyjnym.
	\end{enumerate}
	\item W przypadku znalezienia błędów w programie, sprzedający bedzie je za darmo dostarczał aktualizacje z usuniętymi usterkami w możliwie krótkim terminie.
	\item Kupujący ponosi pełną odpowiedzialność za efekty działania programu.
\end{enumerate}

\section{Ograniczenia ogólne}

\begin{enumerate}
	\item Program nie wspiera MC. 
	\item Nigdy nie mogą być jednocześnie uruchomione dwie kopie programu.
\end{enumerate}

\section{Sprawdzone konfiguracje}

Zostało sprawdzone i potwierdzone, że program działa na następujących wersjach systemu Windows:
\begin{itemize}
	\item Windows 2000 Professional
\end{itemize}

\end{document}